<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>@fernandrone</title>
    <link>https://fernandrone.com/</link>
    <description>Recent content on @fernandrone</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fernandrone.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Initial commit</title>
      <link>https://fernandrone.com/posts/initial-commit/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernandrone.com/posts/initial-commit/</guid>
      <description>Recently, I&amp;rsquo;ve given a short talk at DevOpsDays Florianópolis on Helm, Kubernetes de-facto release manager tool. I&amp;rsquo;ve aptly named it &amp;ldquo;What the Helm!?&amp;rdquo; (a play on words with &amp;ldquo;What the Hell!?&amp;quot;), and then gave myself a nice pat on the back. Still, being incapable of ever doing something original, I immediately found out that the joke had been published already. Twice.
In this talk I&amp;rsquo;ve discussed a few Helm pitfalls, specially if you plan to use it for continuous delivery, like I have.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://fernandrone.com/sobre/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:46:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fernandrone.com/sobre/</guid>
      <description>SRE no QuintoAndar.
Se pudesse, passava o dia escovando Dockerfiles. Curte tudo sobre containers, Go, Kubernetes, Entrega Contínua, AWS e Observability.
Quando ainda era desenvolvedor, frustrou-se com as dificuldades de colocar o código em produção e resolveu estudar sobre entrega contínua. Conheceu então o movimento DevOps! Corrigiu a pipeline de entrega, mas agora está condenado a passar o resto dos dias escrevendo YAML&amp;hellip;
Engenheiro eletricista de formação. Num passado não muito distante, foi campeão de Age of Empires e fez manutenção em poços de petróleo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Talks</title>
      <link>https://fernandrone.com/talks/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:46:34 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fernandrone.com/talks/</guid>
      <description>Em 2020 apresentei Segurança em Banco de Dados com Vault no meetup Cloud Native São Paulo #15.
  Apresentei What the Helm!? no DevOpsDays 2019 Florianópolis.
  Apresentei O que raios é um Kubernete? no USPCodeLab Summer School 2019.
  Fiz diversas apresentações sobre o tema CI/CD usando containers Docker com Drone.io, incluindo no TDC São Paulo 2018, TDC Floripa 2018, Docker São Paulo Meetup #20, além de um Webinar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>